[數據就是事實]明明成隊德國都踢得唔差

有人話奧斯爾踢得差 兒登仔就拎數據黎駁

有人話德國踢得差
我就話 德國數據又係最多attempt on target

到底問題出係邊

踢得唔差，但出局咯

但都係最多off target同blocked呢

問題咪出係入唔到波囉

成隊都唔差?
添毛華拿踢緊邊隊?

Fate

咁撚差都可以打飛機話唔差

上屆咪又係食老本屈高老師 今屆變左肥鳩姐

話德國差個D睇數據啦!!!

今屆世界杯入球率

入8球：
比利時（18中龍）英格蘭（射門唔上榜） 俄羅斯（射門唔上榜）

入7球：
克羅地亞（9中龍）

而德國67射20中入2球
墨西哥 阿根廷各44射入3球

請問樓主點解覺得射得多波就係踢得唔差？

得球2
失球4

又真係踢得唔差既
出局只係無運姐

咁點解奧燒多keypass就係勁？

輸韓國都叫唔差

又睇數據on9 有無數據話佢地幾多次番去回防啊 仲要入唔到波

樓主睇文字直播 射得多波果隊實勁嫁

咁直接頒個世界杯俾德國啦

有咩舒服得過望住班徳狗縮晒入老母個西，連門口都唔敢出一步

見法國笑鳩你就話法登機，見ikea笑鳩你就話ikea咪又係登機，阿根廷又話人就登機，巴西又登埋機

係呀其實屆屆世盃都有31隊要登機嫁啦，但人地出線隊點柒都柒唔撚過小組包尾囉

包尾廢柴真係有樣睇，咁簡單既道理都唔明